究竟點解啲肥婆咁黑人憎

通常肥婆都搭埋冇禮貌加性格差 仲要成鳩日都覺得人地想陷害佢